{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120346",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서초사리원"
    },
    "text": "「瑞草サリウォン\\n\nソウル瑞草区瑞草2洞1321-7\\n\n韓国料理-カルビ、11:30~22:00、年中無休、270席/部屋:13室、3代目に続く伝統プルコギ専門店「サリウォン」を紹介する。 故郷が黄海道（ファンヘド）のサリウォンである故ク·ムンイムさんが糖尿病で苦しんでいる夫のために開発したプルコギソースが絶品だ。 砂糖や調味料を入れずに12種類の果物や野菜で作ったこのソースは、3代にわたって受け継がれている。 また、2~3日間熟成させて肉の臭みを取り除き、柔らかい肉質の肉と牛骨をじっくり煮込んだ出汁を使用して濃厚で深い味を出す。 最新装備の炭火ロースターを使って室内に煙が出ず快適な環境で思う存分肉を食べられるというのもこの店の長所だ。 柔らかくとろける一品プルコギを味わいたいなら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "瑞草サリウォンはソウル瑞草区瑞草2洞1321-7にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "瑞草サリウォンは11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "瑞草サリウォンには270席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "瑞草サリウォンには13室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理はプルコギです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのソースはどのように作られていますか？",
            "answer": "このレストランのソースは砂糖や調味料を使わずに12種類の果物や野菜で作られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの肉はどのように調理されていますか？",
            "answer": "このレストランの肉は2~3日間熟成させて肉の臭みを取り除いた後、柔らかい肉質の肉と牛骨をじっくり煮込んだ出汁を使用して濃厚で深い味を出しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な設備は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な設備は最新装備の炭火ロースターです。煙が出ないため、室内で快適に肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで味わえる一品プルコギの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランで味わえる一品プルコギは柔らかくとろける食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何代目のプルコギ専門店ですか？",
            "answer": "このレストランは3代目のプルコギ専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 415
    }
}